返左兩日pt想辭職 老細叫我還返晒份糧畀公司

佢話
公司畀機會我學野 花左咁多資源係我到
我唔做 搞到公司蝕錢
佢又冇講錯 我駁唔到 覺得勁唔好意思
諗住聽日就還返晒啲錢畀老細

學做狗？ 你又問下佢每月有冇俾返學費公司

佢係老細喎

你應該連利息比返佢先岩
丫...唔止, 應該仲要連埋學費比返佢, 同埋唔好唔記得散水餅

佢話唔收學費已經好好
經濟咁差 唔係咁易有機會

part time遞左信就走架啦，理撚得佢講乜

呀炳炳強搞到公司蝕幾多錢話? 聽唔到?
一億? 兩億? 大鷹同炳炳都係利用社會事件去設計令自已升職, 但炳炳令到社會蝕上百億計

2日賠乜春

正常要同老細打返場辭職炮

唔做要還double架喎

On9 post拉

走就走啦，關你撚事咩
老細咁閪，拍拍籮柚走人咪得囉
利伸:試過

直接失蹤都得

咁我係度留言你諗住比返幾多我?

樓主on9 已block